831太子站市民心聲 媽媽抱3個月兒子逃生：831比721更嚴重

明報社論好仆街
不過明周由6月到依家都拍咗好多好片

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

嘩你咁快應該係bot嚟

唉
好多恐怖五毛 藍絲喺片留comment 同dislike

我快

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

相信個勇敢媽媽又會俾藍絲欺凌

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！